[1155] I.O.I討論區(43) 請夏出道300日~I.O.I700日粗卡~垃圾大陸101!!

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名~

俾撚番宣寶卡我呀臭閪樂華

lm

LM

留名

早上留名

Lm

留個靚名

wanna one黎香港

妹妹仔啲錢真係好搵

唉屌

#YHBOYS组合#.#乐华少年#
梦想 I.O.I=I can do it！！
Go！还要挑战下一个梦~
2018.04.11 | 10AM [话筒][话筒]
倒计时九天 敬请查收[音乐]

想炸撚左間狗屌垃圾公司

垃圾樂華

俾番場宣寶fs我

G持

Nayoung chungha好似都去左週偶錄影

瓊大陸D行程真係好勁

DKlM I can do it點釋都唔係I.O.I啦

Yeonjung 1分鐘 omfg

陰公豬

Cute又得，靚又得，型又得
Chungha你玩哂啦

呢兩日都有自拍

chungha姐姐大發

我靜

左右人肉布景板

仲要撻中背脊 千其唔好有事

新個三個MC

有另一個角度既片 直接背脊見到都痛
一起身都跪返低 點會無事
打完止痛針又繼續上台

請夏有新ost

[url]‪
一笑好似傻仔

有個twitter ac會post ioi d舊片

哈哈，亂入左

仲有個ac會逐一倒數20210531

好似演唱會咁

大學show人氣top

好型 有埋應援咁

米瓊cp
好掛住你兩個

請夏世界級

食物水準如何
果陣凌晨睇睇到我鼓鼓聲

瓊同somsom講到好跨張好好食咁 可能期望太高
冇想像中咁好食 但其實係唔錯既

果陣見到啲肉汁咇哂出來

節目既野實有d 誇張

又俾大陸妹呃

見話瓊去過咪去下

咁見瓊未

都話買左機票落

等睇fail 咁早買

再去囉

寧願你追耐啲 佢啲儲貼紙換野好煩

之前睇b站 都有話誇張左

講到有啲想食小籠包

去食啦 都幾抵 30蚊14隻

有機會去上海就試下

成舊擺落口，啲肉汁係個口裡面四方八面咁噴射

睇完 依家有d想買小籠包食

我都係
未食嘢睇呢個post好肚餓
Btw多謝巴打推介

成日一拎黎夠飽就爛左

係瓊推介架啫
不過個蟹粉小龍真係好正
D肉汁真係好fresh好香好甜

冇影到入面比大家睇用住somsom食果時張圖先

佢有隻香菇味既小龍包 係最貴
咁我諗緊點解香菇會反而貴過豬肉同蟹粉 點知真係香到不得了

好想試下其他味道，唔知香港有無類似的店

變咗飲食台
仲要貼埋圖
不過好少係香港食到好食嘅小籠包

以前南翔小龍包幾好食架 唔知宜家仲有冇

影到好矮

細路女著大人衫咁

成隻小丸子咁

水手服
Btw 髮色

好想做棵樹比佢依靠住

半個IOI重聚

諗起團綜笑佢140

好想睇ioi上呢d

認人哥度，個個一開波都簡曬ioi成員

當兵應該睇唔少

we are the dream girl

大勢女團

好想做佢d頭髮

估唔到套野又幾好笑

開彈幕都係咁有人提ioi互動

希望下集重有互動睇下

有情扭盤骨笑到大叔標眼水

睇彈幕有情同世正圈左唔少路人
次次去到house哥度都睇正叔d反應

好正

好想知酒用咩洗頭水 咁滑唔打kick

綜藝果然要有ioi
多d放有情出去圈粉啦

有新post

今次又帶請夏黎留名..

4月30日起，在弘大洞和清潭站將推出二週年廣告
(如果google translate 無錯的話)

續命

快樂原來好簡單，得一張相已經好滿足

如果佛望埋過去，張相對望既話就更好

今個星期super tv希望有鏡頭

13號kcon有請夏 gugudan wjsn
最衰日本無fancam

短髮 som

mbk派恩真同頌伊去produce 48

cls

忙內又去 ？mbk真係垃圾到呢

又要數人數

終於得閒睇 super tv, 世正冇份玩但係好多鏡頭

真正「選秀女團」
MBK冇得輸

每個經過都交足戲

X10 采妍CUT中字

嘩～嘩～

very very very

可能成晚就係呢度最多鏡頭

有無手足會睇pd48

會

日本妹

剪輯好亂

可能會有完整體演出

會 等完整體

梗係同返自己啲ioi手足討論啦 一陣入其他po又比人屌比人無視

竟然係soyou做唱歌老師

101

Cathy caption 寫介紹番 係我女朋友

好多合照

明明請夏係我女友

係我 你係度延

半空氣半聲音

我

luda 開左 IG

luda 世界級喎清

你地慢慢
我就不了
波娜先正

笑乜春牙

nana同青夏呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想笑

夠薑笑出聲
出來笑牙！

唔敢笑 笑唔出

佢地坐埋一齊啊

Why not both

因為唔可以好似芯芽咁蕊

weekly idol差左好多
都唔明點解會叫李尚敏做MC idol又背唔熟
名又唔記得 D飯睇到會好反感
睇到好尷尬
BTW nana同青夏好得意

芯到出哂名

尚敏做MC不嬲都麻麻。。。。。。

認哥已經對佢無感
宜家又要做weeklyidol mc真係好尷尬

尚敏唔可以擔正
第二個男既存在感真係好差
睇得出女既撐得好辛苦

老實講搵返之前個堆代班都好過佢地

我諗搵佢做MC都係想佢比啲經驗依家啲idol姐 真係唔期望佢有啲咩好亮眼既表現

兩隻腳都摸哂

睇認哥都覺得尷尬
餵狗糧的男人又係
以前d野loop完又loop

啱啱睇完,真係好唔掂
連女朋友歌名都打錯

b站都有了

睇咗4分鐘已經覺得李尚敏唔太掂

諗起養狗成班人掛住執野無理佢

第三個MC真係多左，又唔識
信英姐姐太厲害

dony cony開新節目
weekly idol會唔會冇人睇

produce48 有柏木由紀

簽2年6个月
新增s級，比a級仲勁

其實呢d咪又係睇嘉賓

Mnh家族旅行
有日本fans話請夏同佢地講想去食一蘭
Jina經理人又傻下傻下咁跟住一齊笑

S級其實冇咩分別，只係將D級數推一格

咁快講定2年6個月，如果收視唔好會唔會好似菊花咁落唔到台

睇大陸版未

殘體字

sorry , 我係微博直接copy過黎

返大陸睇宣未

冇事

世正套衫

人curry到套衫啦，矛問題

好靚
唉

正圖啊清

咪笑啦 他朝君體也相同呀

我正仲可以去邊？

好難講 有啲野唔係你預計到

Ok...u win

佢唔缺人氣呀 都要參加
係咪為左日本個邊既話題性

日本咁耐都無咩新聞提過個節目
除左akb fans之外
普通電視台又無播 應該日本人都唔會點睇

留名
想問下咁多位大神,pd48會唔會見到I.O.I表演?

之前小道話有公司唔肯

人靚真係咩髮型都好睇 somi剪完到sohye剪 唔知下個係邊個呢

睇緊mohae嘅時候意外發現磪有情床頭擺住I.O.I張相

心心

記得度延隻杯印左ioi張相

準備send cv去企鵝cafe

Sohye真係好靚

MNET都請唔到?
提外話,之前係APM見到gugudan,MINA同世正,真人真係好靚

請夏為網路劇《Love Pub (연애포차)》所演唱的第三波 OST《你覺得如何呢 (어떤가요 그댄)》將於18日發行。

《Love Pub》是一部浪漫喜劇，主要場景在正值想談戀愛的20歲男女最常造訪的「戀愛路邊攤」，而劇情描述了在「戀愛路邊攤」打工，充滿魅力的工讀生之間笨拙卻坦率的戀愛，以及他們的夢想與日常生活。

而請夏演唱的《你覺得如何呢》是由熱門製作團隊 Rocoberry 所製作的抒情曲，歌詞則是分手後感到空虛而哭泣的女子的心境告白。對於已分手戀人的思念與留戀、對於某些過去感到後悔等內容，相信只要是曾經經歷分手的人們都能有所共鳴。

另外，請夏所演唱的《Love Pub》第三波 OST《你覺得如何呢》將於18日韓國時間下午6點透過各大音源網站公開。

Kpopn 的 Leila 報導
轉載請註明

請夏音中有第五位

彩妍有份出演
哥集請夏首ost播完，下個鏡頭彩妍就出現左

請夏D歌後勁好強
咁耐都仲係榜

OLD NEW?

weekly idol石佛cut

pick me up

有冇人覺得副歌pick me pick me up個4拍動作好似
excuse me(aoa) 加 tell me(wonder girls) 既動作

任何野一變中文版都7左咁多

哦!!你先入為主!!
btw韓版最正 kong ta ta!~ kong ta ta!~ kong ta kong ta kong!~

cute

nana個讚好正

好尷尬

度延

super tv 金世正重點cut !!!

好靚

睇supertv個時見到呢個彈幕好嬲

宣寶美肌。。。。。

bona姐姐

cube終於出新女團

又跳得幾好

終於有個名了

咁你去睇未

都要有得睇架

唔講啦 條SLOGAN都唔課

呢句氣->真聲 換得幾快 雖然唔知為咩

今次冇再提ioi 已成為歷史

E首好聽D
雖然好多rap

起碼介紹片段個到仲有

MBC 蒙面歌王 E149 中字

首歌岩對手把聲 唱得乾淨d都算輸得少
solo果首唱法好唔同平時
Don't cry. 我地就繼續淋濕一邊膊啦nayoung

btw 2018既佛表情圖有好大進步

我碌twitter未睇節目
都仲未洗到石佛個名

無提ioi有丁點失望

若果之後有返得佢無⋯

好似係battle trip

影到有情咁矮

好似小學生

mina 而家真係好細隻
有情

細隻妹與小學生

真係影到勁細粒

我素慧心地善良，好少idol再提海難喇

我出現了

taq d片無曬

OST 18號下午6點出

只有somi去produce48

第一次見咁ge teaser

總有機會既

Kim Sejeong singing If Only on V-Live (180416)

彩瑛
w=weki meki doyeon
p=pristin nayoung

chungha真。teaser

聽日5點

正

要睇了

som 會上 music bank

god chungha

long time no see

點解上嘅

Eric Nam comeback

咁先有機會見到somi
btw好似傳JYP就嚟出新女團

下半年有sixteen 2, 2019出道

Somi應該直接入隊掛

冇理由要佢玩第三次生存戰掛 但係直接入隊又好似唔係幾好咁

一係好似ikon
有d人一定有得出道 但係照擺落去比賽

去比賽但出局夠曬話題性

之後離開左jyp 入左s&p

natty 已經輸左2次

偶校總決輸左果堆係咪有啲會玩pd48 好似又有natty

諗起李海仁

請夏+娜英mc cut

natty無觀眾緣
李海仁mnet明玩佢

娜英把聲做咩黎

natty 係勁，不過佢出黎個勢好霸道唔夠觀眾緣
好可惜

所見略同

0:12走音

娜英姐姐把老牛聲不嬲都係咁啦 正到

一周偶像 請夏 娜榮 中字cut

請夏講英文

180419 kcon in japan - bang bang bang世正cut

好掛住佢地11個

請夏唱左兩句Downpour

gugudan美娜、WekiMeki磪有情結伴演出《Battle Trip》

gugudan美娜與WekiMeki磪有情最近一起演出KBS2TV《Battle Trip》。

美娜與磪有情預計將會以順天周遭地區為背景，和Wanna One朴志訓、朴佑鎮進行旅遊計畫
的對決。

大勢偶像團體的順天之旅將會在28日及下個月5日連續兩周播出。

希望真係有ioi
唔好到時又借個名乜都無

上次借名再加埋一堆人

垃圾飯

點解會跑到入中間

推跌欄杆 聲東擊西 突破保安

一向都有人衝架啦

我好耐冇追啦，記得果陣仲係好乖

52萬點擊

以前邊有鐵欄

有情接唔接到

笑左 好似循例揮下支棒就算

好慘冇得玩
應該有情做接果個 咁就有花生食

好cute

一家三口

好聽

somi 愈大愈靚女

成熟風既somsom
咁樣又一年啦

快啲出道啦

請夏-金素慧-鄭采妍將以特別嘉賓身份參加22日Produce48的錄制

龍珠咁
去到11集終於見到ioi完整體

所以應該係星船/p社唔放人？
之前個個都話係mbk 但係如果我係金光豬真係點都要博出鏡啦 所以一直都覺得唔會係佢哋唔放人

但係金光豬個腦唔係一般人理解到

所以之前d人咪估錯左

p社靠101翻身，一定會放，似星船同jellyfish

P社應該要好好多謝mnet
pristin有聲望 nuest翩身 17係mnet有團綜

希望Jellyfish放世正mina出黎

投到咁高叫有情點接

呢個髮型呢套衫呢個look...好似IU

0:58有情

食飽就訓

有情

super tv ioi cut中字

請夏客串網劇

pick me never die

We are the dream girls

I miss them

仲竟然會有人剪

緣份

係youtube個zampark剪，佢加上中字
zampark一直都有剪ioi d鏡頭，但剪得幾亂，所以一直都無share

仲有另一篇後記講彩妍自己出席活動，mbk無派人陪同

mbk

果然同常人既腦唔同

我禁錯負評 對唔住

All 11 members of both I.O.I and Wanna One will reportedly appear on Produce48, filming April 22

好感動

11個齊人？

終於齊人啦
希望唔好又水我地

要齊人啊

Omfg

pinky參與左3個韓版101，1個國產101

呢鋪真係要讚Mnet好波
竟然撬得郁架賊船同條魚

即係唔關公司事？

咁都要公司准先就到
唔准既話是但搵個藉口就得

但第一次錄影有全員已經好滿足

齊人啊，嗚嗚嗚202都唔齊人

Twitter睇可能有表演
希望真

淨係講句yes i love it都好呀

雖然擺明係利用佢地 但係又開心見到齊人

有呢個畫面已經足夠了

somi著到好似新娘

有得利用好過冇得利用

More

金請夏落車落到女神咁

終於重聚

全员着白色不告诉请夏系列

重聚啦

一去到世正個就畫風唔同左

全員著白色不告訴請夏系列
sorry 又直接係微博copy過黎

欺凌

痴線一起身見到好想大嗌

好感動媽呀

好似無試過twitter比人轟炸

星船都放咗人喇 差隊長一個咋

邊個記者影

好似係第一個到 所以無咩人影到

佛係邊呀

個個係到恰我nana

要招喚石佛

係咪開始咗錄影喇

依家係第二次錄影

但係石佛仲未出現

可能出黎個陣有相

又差一個

今日落雨

陣雨 Downpour

齋望啲相已經好感動

嗚呀真係好感動呀
望住啲相好興奮

完左啦

會唔會快咗少少

石佛去左邊

好似話同璉靚一樣早到
不過佛d保安檔住 無人影到
唔知真假

佢地好似好開心咁

你兩個

我地都好開心
希望齊人啦

好似係齊人 mireum話佢影唔到mina 潔瓊同石佛嘅相 即係石佛有去到?

個個都笑得好開心

但唔見佛圖

石佛快啲出黎啦

When the rain stops
Let’s meet again
We will smile again and be together

疑似娜榮離開現場片段

都市傳說
請左正式播放確認

佛個身出現了

佛下次唔好遮得咁密實la
見冇相 心都離一離

除左somi個個都飲得酒

宇少上午有簽售會定現在

上午有 依家都有

娟姐 等緊你po相呀

齊腳

終於見到影
又係白色

一見到佢地著白色就諗起呢兩個stage

請調教最光睇張相

Yes, I love it! 안녕하세요! I.O.I입니다!

眼濕濕

bb

嗚哇
見到啲圖見到啲字已經毛管棟喇

請夏電台有提 話11個一齊講口號

背景圖

好想快啲播到個集

祈求5年之約各社再次放人

唔洗等五年就有糧

一齊上傾聽就好啦

希望produce 系列長做長有

咁就可以瘋狂有糧

咪係囉 今晚好似無嘉賓
打電話都好

娟姐好有仙氣

All

小寶君都返黎

請夏

娟姐啲仙氣真係唔係講笑
尤其係呢幕

仲要播陣雨

ending妖精

化妝師都好識做

Q: How was IOI? (probably means 48 recording and meet ioi after a long time)

Yeonjung: It was so nice, (im) happy ❤

今日簽既?

係 封面仲簽返ioi時期簽名

化妝師識玩 佢就好

好懷念 我既第一次

有去過
這些機會

去完就飯上左大隻妹

我連去都未去過。。

解散左先飯上，想去都無得去...

最心痛是愛得太遲

今晚

一樣

「剛剛播放的是I.O.I的《陣雨》。各位，我的歌手生涯中，如果給我一個願望的話，那就是以完全體沒有眼淚地唱完這首歌。我要為這一天的到來祈禱的對吧？」

一定會有呢一日
我地大家會一齊等

有早知就好

IOI你冇去睇咩..

有呀

+1

邊有。。
唔係我都唔洗冒住比人話芯既險入晒佢地咁多團既fs la

pd48 6月先播

藉口

講d咁催淚嘅野

事實來

鬧少陣都唔得
同202一對一跟排名出場

我都係

MNET 係要搏屌

超囝

芽仔

原來我好掛住佢

邊個 jenny呀?

今世最正果個。。

比佢地一齊行岀黎都唔得

宣唔會輸...點算

都估到無咁好死

mnet: 有得比你睇仲咁多聲氣

又駁唔到

其實有得11個係齊到 佢地係咪一齊出嚟已經冇所謂lu

見到今日笑得咁開心
又真係無咩所謂

仲沉醉緊係琴日

問下南方航空有冇月票買。。準備個個星期飛上去。。

想問下呢到仲有無人會有出道專放

我仲有幾隻呀

有無拆

有啦 你個名好熟

大陸101好尷尬

這麼可怕 這麼可怕 怎麼辦啊

睇d cut d囡囡都幾唱得

好似D實力好過男版

淨係睇左陳芳語段cut，第一時間諗起jellyfish 3女
一樣都係三個一齊拎A而且又唱得

Produce 48
4月26日在M！ Countdown上公開主題曲舞台
4月27日正式發布主題曲音源 MV
6月15日produce48首播

流傳

吳宣儀真的很漂亮呀！

6月中先首播, 有排等I.O.I

為左睇佢 點知無

起碼都6月尾7月

拜冰又101+202

如果wannaone 個雪櫃冇換即係 ioi以前用個個?.?

w1好似搬咗屋

想睇女團雪櫃戰多d

經過旅行社見到部電視pick me 之後就見到呢張poster

咩料

張床細到腳到伸唔到直...

ymc不嬲on9

Ioi day 點解咁耐一張相都無

公司唔比po?

可能播出先po

請夏成為mcd特別mc，又101+202

為pd48改制
特別mc好似得一集

請夏傾聽電台提到ioi中字

好慣住佢地

呢排播左國產101之後，好似多左好多大6飯

唉

明明就唔識佢....講到好熟我咁
我都唔芯既 認錯人啦

呢度巴打都好專一

大隻妹永遠都係我最愛

原來有一張重複左，呢張先啱

呢張gif真係好正

有兩張

呢隻係細隻妹

大隻呀!!!

尾二個張有D似史迪仔
個耳仔好大

大耳仔先靚呀

又真係好似史迪仔
講完返唔到轉頭

唔知點解apple music冇哂ioi既歌
之前down左落黎依加都播唔到

180426 Mnet MCountdown 特别MC CUT中字
請夏係一位公佈炒車

英韓日都up下好奇怪
識其中一種又唔會睇得明

不知幾q
想借個咪又唔知幾時借好

係怪 久唔久先一句英一句日

係報分果度入早左
之後ending就怯埋

最後自己急急腳收工走人

新背景圖

衰女咁樣影搏咩

sheshe

Take me to the place where you go
Where nobody knows if it's night or day

今集係佢地呢組？

Forever I.O.I

大隻妹

團魂

點解要劇透

5月5號請夏新節目 好似叫瘋一點也可以
原來真係住係山上面

喜賢黎？

係 請夏明星入面最fd應該係佢

又有manager姐姐睇

有得上全知干預視角就好
想睇有情點對manager

宇少都係呢首最好聽

Groovyroom - my paradise feat請夏, vinxen
聽日5點出

vinxen

請夏係hiphop界咁多feat

battle trip有中字喇

正呀喂，難得一齊上綜藝又多鏡頭，好滿足

食飯啦

真係想像唔到大隻妹都大個女仲要飲紅酒

我下禮拜真係去順天

愈睇愈傷心 幾時到11人一齊去

咁爽

節目組好波
啲BGM揀得好

打算去個花田

你說過牽了手就算約定
但親愛的那並不是愛情
就像來不及許願的流星
再怎麼美麗也只能是曾經

鏝

好似真係好靚咁

諗起都覺得嘈

大隻妹準備驚喜嗰個位 睇得出佢兩個好掛住以前同大家

好似返左去以前咁

standby ioi石佛嚇呆gif

兩個傻仔

求大神翻譯

ioi 讚！
ioi 有情&美娜
到此一遊！

好感動 仲用ioi身份留名

ioi有情&mina

二週年

Located at Ewha Womans University station (Exit 3,4)

請夏vlive話佢知道左 好似會去

係邊

我戀愛了

My waifu
收工睇到好治癒

好似清潭洞 唔知有無錯

原來MNH問groovyroom邀歌
最後簡左roller coaster做主打

睇完真係得啖笑

[TRANS] Doyeon told a fan that Chaeyeon will upload a group photo/video of I.O.I on the day of the airing of Produce 48 (with I.O.I making the guest appearance)

In ioi official ig we trust

怪我囉？

請夏真係好叻女

等

弘大

岩岩睇完battle trip
製作組好有心 首首歌都有播咁濟
可唔可以邀請多d佢地去旅行
最好11個都有份
btw唔怪得知有情塊面圓左咁多

啲BGM真係要讚
播左勁多ioi既歌

度延告訴粉絲
等Produce48播出當天(I.O.I錄製的那集)
彩妍會上傳I.O.I的合照/影片

唔敢睇

越黎越多廣告牌

WJMK

宇宙mk

又有合作

眼殘 原來係有情唔係璉靜

有 luda

我好靚

好想係佢地兩週年之前開到新po

一定得既

洗唔洗搵D手足入黎支援

回家未

回不去

外援

係咪要幫手

仲去左好多地方但無播到

要求增援

宇少手足呢?

推住咁多先 bye~

偷貼我寶

睇hv啦去

好過你去食女啦mk仔

冇女呀

食唔到呀又?

朋友生日禮物黎架

唉 多女

想問下手足用咩整gif

好想做佢同學咁樣面貼面

個同學好似唔錯

如果再有battle trip
你地會想邊對一齊去
我先
我正同Chungha

瓊同nana

twitter/ dc 有好多gif

workflow同b站都整到gif

女兒間店張 收據

想睇somi同石佛去

度延 璉靜
邊個去都好開心

有冇old news?

宇宙少女、Weki Meki 將推四人合作企劃團體「WJMK」！

宇宙少女成員雪娥、LUDA 和 Weki Meki 成員有情、度延四人將組成合作企劃團體「宇宙 Meki (WJMK)」，昨日 (1日) 在雙方官方 SNS 上公開了預告照。

公開的預告照中，以繽紛鮮豔的藍色和粉紅色為底，搭配白色企劃名稱「宇宙 Meki」和「WJMK」，同時還可以看到四位成員的名字及「COMING SOON」字樣，相當令人期待。

對此，宇宙少女和 Weki Meki 所屬經紀公司 Starship Entertainment 及 Fantagio 也說明：「由宇宙少女雪娥、LUDA 和 Weki Meki 磪有情、金度延組成了四人企劃小分隊『宇宙 Meki (WJMK)』，正在為活動做準備中」，並透露宇宙 Meki 將以「Cutie Crush」為概念，強調可愛和帥氣並存，展現和以往不同的新魅力。

另外，宇宙 Meki 預計於6月發行單曲正式出道。

Kpopn 的 Annie 報導
轉載請註明

多D依D野就好
101系crossover

下次就weki少女

咦佢地飲啤酒添

本身都冇諗過ship到mina同有情

有情個樣好得意，好似覺得好神奇咁

唔知22號食飯有無飲

Jyp單嘢會唔會對somi有影響

本身都冇野做，冇咩好影響啦

我擔心somi受到打擊，一個佢咁專敬的人竟然咁樣

過份擔心
你唔諗下佢以前夠中意TOP.....

佢都唔係成日接觸top..

佢今次都幾大獲

再爆多d既話 班股東應該望佢快手走人

今天韓國和土耳其進行首腦會談。晚宴上會帶來公演，金世正會參加。
god世正

小妹同美娜

真係一堆百事

但代言人唔識開百事

七喜都係

好奇問下 韓文既粉腸係咪有咩特別意思
我睇到真係忍唔住笑左出黎

係個兩男仔個cp名

有情同美娜係橘餅cp

點解既?.?

之前有情個團綜，字幕寫佢個名寫成 ‘有餅‘

橘餅sweet過度餅

度延唔識搞浪漫 太霸氣

老夫老妻 洗乜搞ED

遲早有情走咗去同mina ship

luda唔敢掂度延

luda高過有情

廢老

彈下彈下?

睇嚟磪有情都想快啲有一千萬心 快啲完

1days left可以開新po嘛?

期待金世正套busted

越嚟越圓喇磪有情

God世正

呢個冇大神識翻譯啦😂😂

有無手足用apple music都係咁
係咪代表佢地啲歌落哂架

係

唯有駁電腦用itunes 入歌

標題除左兩週年同wjmk係咪冇野加
我出算

喂

自己9整

加唔加pd48重聚

可以呀